{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 산수정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 炊事道具は搬入が禁止されており、直火方式で魚や肉を焼くことも許されません。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 予約特典としてメゾネットタイプのフットサル場と広いフットサル場、バーベキュー場、食事可能、駐車可能、ファミリー渓谷隣接など様々な施設と特典が提供されます。 ペンションの他にも外部の男女シャワールームが5つあり便利に利用できます。 冬のピークシーズンにも通常価格で予約可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やBBQはできますか？",
            "answer": "炊事道具は搬入が禁止されており、直火方式で魚や肉を焼くことも許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や特典が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプのフットサル場と広いフットサル場、バーベキュー場、食事可能、駐車可能、ファミリー渓谷隣接など様々な施設と特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション以外にシャワールームはありますか？",
            "answer": "ペンションの他にも外部の男女シャワールームが5つあり便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "冬のピークシーズンにも通常価格で予約できますか？",
            "answer": "冬のピークシーズンにも通常価格で予約可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 453
    }
}